新口號：沒有暴動，只有革命／只有反抗

點睇？

不如直接搬老毛既
革命無罪 造反有理

那裏有壓迫
那裏就有反抗